從不知天高與地厚

漸學會很多困擾

好丁

琦琦